98(25)

Wow左，真係冇人開

好波呀你班友

@老泥

又搶尾我臭

乜

等咗好耐終於有好心人開po

冇

盡情愚弄我吧

我睇完一本bl

宜家第二本

已硬
個拳頭

老泥無交帶

Not my cup of tea

新人留名
有人開po了

要多謝池巴

考個古先

好鐘意佢身打扮
格格不入

中西合璧

Thanks Chiba

t

1

笑

平地仆？

石屎地
就算階磚平地我都會kick親

安慰me

抵啦

口德邨

自kick

吓..?

上水

又話退登

你都未退！

成日咁仆法 可能個腦傻咗

笑死

點解越嚟越少人……？

法唔法國呢度冇咗我真係好靜

不要再說了

所以多啲上黎啦

新人唔識你

我泥泥唔見咗

掛住我？

你係新人

趕住放工唔上黎

新人留名

55 真係唔識你

Cow女

老了

放假=.=

去緊補習

我拼命去生存

嗨

咁多假放嘅

佢大粒野嚟，想幾時放就幾時放

例假喎
返4日放兩日

55

已死

我錯覺

好似有社交恐懼症，點算好？

same,有恐女症,一同女講野就hand機

我直頭連人都唔想見

去馬啦，搏盡無悔

Woooho

比過你睇啦 仲話百鬼雲集

唔知佢諗咩 好易食lemon

Forgot

好呀

爽

有對象未

小妹可以

乜鳩

Ptgf

G持

你咁對你朋友架

Ok咁加油

巴絲

光年

Xdddd

睇唔睇腎仔

Xpppp

u

fell到個屎忽有d唔舒服，我出一出去先

睇完bl我覺得

有冇翻譯？

user name

小圈子

Agger

玩online game一定係玩女角

Hi泥仔

我唔知

好正常呀

有冇真人見過

it狗實見過啦
利申肥矮毒

Oliver
2. Harry
3. Jack
4. Noah
5. George
6. Charlie
7. Jacob
8. Freddie
9. Alfie
10. Oscar
11. Leo
12. Thomas
13. James
14. Logan
15. Archie
16. Theo
17. Henry
18. Max
19. Joshua
20. William
21. Lucas
22. Ethan
23. Mason
24. Harrison
5. Isaac
26. Finley
27. Teddy
28. Alexander
29. Riley +1
30. Arthur +1
31. Daniel -4
32. Joseph -6
33. Adam +4
34. Edward -2
35. Samuel +1
36. Reggie +10
37. Benjamin +1
38. Sebastian +3
39. Dylan -5
40. Jaxon +3
41. Jake -6
42. Toby -3
43. Harley +5
44. Elijah +1
45. Jenson +4
46. Carter +21
47. Arlo +13
48. Louie -4
49. Lewis +7
50. Tommy -10
51. Jude +1
52. Hugo +10
53. Ollie -11
54. David +1
55. Rory +10
56. Alex +5
57. Bobby +17
58. Frankie No Change
59. Ronnie +10
60. Jackson -13
61. Matthew -7
62. Zachary -12
63. Harvey -10
64. Jayden -13
65. Luca -6
66. Blake -3
67. Nathan -1
68. Elliot +4
69. Albie +10
70. Caleb No Change
71. Reuben -7
72. Hunter +30
73. Luke -16
74. Tyler -3
75. Stanley -7
76. Michael -1
77. Dexter No Change
78. Theodore +15
79. Roman +11
80. Ryan -7
81. Albert +13
82. Elliott No Change
83. Ellis +2
84. Kai -6
85. Louis -9
86. Liam +5
87. Finn -6
88. Connor -2
89. Austin -9
90. Ezra +8
91. Aiden -3
92. Jamie -8
93. Callum -6
94. Leon -5
95. Aaron -12
96. Finlay +3
97. Gabriel -5
98. Eli +6
99. Ben -3
100. Grayson +30

瞓先

我操

同老竇中同一場

邊個係goop到搵我

系

agger

垃圾

？？？？？

秒我

秒

多謝你

負皮佬秒你

唔想理佢
只係匿埋一二邊自high嘅毒撚

？

我愛你

我都係

metoo

me3

老泥好man呀

我要毀滅世界

銀牙！！！

Boom蕉蕉boom

轟牙！！！！！

蕉蕉蕉蕉

亮晶晶黑白回轉！！！！！

咩黎

光之美少女

光之美少女的聖潔靈魂!

將徹底毀滅邪惡之心!

黑色雷電!!

白色雷電!!

亮晶晶黑白迴轉!!!

尊貴 高貴 孖女 戰士 無敵～

維持和平 有你有我

做乜9

無童年？

我睇百變小櫻

我睇守護甜心

有冇睇clear card

我嘅心靈unlock~~~

moon 貼

呢個真係經典

我仲識講日文版

我都識

牙夢

飛身躍起！

腳尖獻技！

屈膝跳起！

愛上這天地！！！！

橙

催？

呼

明明唔鍾意高達我都草埋一份

有聲

我記得係買野飲送

嗰枝嘢冇埋
咩電解質飲尿嚟

安凌！！！

力水！

我淨係記得有過呢d磁石貼，唔記得自己有飲過咩野飲

人地送俾你？
我偷過人地嗰隻btw

好似係

小學個陣乖得制，玩得好少野

早

下午茶都就到喇喎

夠鐘起身返學

啱啱先落堂……

5點先落

三個鐘了

一片死寂

大家好:

挑戰成功

靜

唔使打g咩

自私打

單g驚

啱啱補完習

有冇人睇咗與神同行

想打LOL

巧巧睇

Ok

聽日去睇先

未睇

個fd話睇到喊

動作場面幾好睇,一路都有喊位,最尾最勁

Woohooo

Del撚咗個save

h game save?

@老泥
唔好成日叫佢唱黃金入球

Nier=.=

屌你老母都話嗰日唔係我大嗌黃金入球

點人數

爆咗機十世

近排先得閒玩

好似做漏好多支線
搞到睇結局唔覺虐🤦🏻‍♂️

挽人中喇

撈

一.一
Ok my fault

歪

睇達哥玩吸引過自己玩

風化島正

有個女仔係goop開心事台

嘩屌

好型

武功再高 也怕菜刀

冇人早起

發惡夢嚇醒應一應
訓返

Mk

早晨啊

Hi

我以為真係eat tide pod
@池b

??

hi

冇
鳩覆

Hiiiiiiiiiii

做what?

熱死我今日40度

人乾

終於暖返
好興奮

想凍翻 係韓國好爽皮

唔想結冰

韓dog

想去多一次
btw我咁多日都冇食過韓燒

我都想
上次去帶得5000玩唔爽

冬天去一次啦

去韓國(除左整容)有咩好玩?

早撚晨

追星
同濟洲島

多數女仔去追星

希望今年順利拎Oneworld Sapphire

miss左，yr4先有得exchange

加油啦
你玩咩Airline？

日航啊，avios雖然換嘢好但係冇辦法上oneworld,日航可以五日飛晒and幾乎終身sapphire

睇邊個programme嘅啫

唔錯wo 上Emerald 呢？

Emerald冇得咁簡單，真係要好多points/Mile

習慣左係廁所食飯

以為自己開post

我就係因爲識唔到朋友係廁所食飯
識到我依家個男朋友

認真

好似major包埋exchange

無玩過芒亨去玩beta版
唔知做緊咩,等正式版有中文先玩

玩緊
最新個任好難

屌

你

老

木

又要去同事飯局

關我撚事

對唔住大佬

又食女

食姐姐

有5會？

又冷嘲熱諷

woooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo

冇人

入黎

出翻去

瞓哂

bye

Hey

I just met u

不要迷戀哥
哥很7

人哋要你接=.=
Jm9

屌完女返嚟？

佢扯唔起

又針對

打佢

三日兩夜不如去長洲

有冇人屋企仲係好嚴
出街晏少少返都會比人屌

規定十一點前訓教算唔算？

會唔會係人如其名,過左十三點就要返屋企

高中打後唔會管 管我都廢事理

算
我都會比人嘈早啲瞓 但又唔會十一點咁早
通常十二點零見我hea緊但又唔瞓就會開始嗌我瞓
之前老母都叫過我十一點前瞓 話個肝定唔知咩要休息

出街就十二點前要返去
但我有時都唔理
間唔中收工去食宵夜就可能十二點幾返到去 就會屌幾句
之前有次同人去飲嘢飲到兩點幾先返去就比人屌到仆街
但好多一樣大嘅fd出街都可以晏返 又可以通頂 好羨慕

我九點就要瞓😭😭

朝早9點？

未訓？

?

Hi 池巴

我幾點翻都得

。。

屌又冇帶耳機

冇話規定 但唔俾通頂 唔好太夜翻
咁大個女除咗特別日子之外未試過兩點後翻
管得唔算嚴 但要好自律

乖 我借比你

同你一樣 盡量唔比到額外擔心就得
有交帶 自律就得

一條友喺英國好悶

Ok寄過嚟

返嚟啦

祖國不好嗎
去當英國走狗

又冇人陪我飲

要番學

Hi.. 98too..

失戀

有戀失真好😞

噢

笑4

乜呀

屌好想養守宮

歧視a09

我都想

A09!

唔g冰到買

Omae wa mou shindeiru

養我仲好啦 識自己去廁所

你得唔得意

我諗起馬雲

勁柒

咁蒜了

我反而遲翻打個電話翻屋企就得
老母好少會管我幾點翻
可能我少出街 老母想我多啲同朋友出去玩

想問下有冇人10月生日

大過你，me 7月
叫聲乾哥嚟聽下

我4月
契細佬你好

屌你老母

me 3月

Where’s the love

我唔信你3月大過我

養緊，你問我答

就大過你

廢

你呢隻蜥蝪嚟架喎

開

就嚟變王

1月

唔信

Ok-.-

生肖都係96嗰個

Me都3月喔

11月

搵個同年同月同日 出黎啦

Hi bro

好羨慕啲鬼佬嘅Desk Setup

執一執唔知洗幾千

咁少

你被人tag左？

00後 MEMES

笑4

96回歸

大陸潮語

屌，00後真係好垃圾，常識又冇，品味又差

我補習學生又係咁

真他媽的坑爹！

想g更多btw

好正
即刻整左張

踩場

95哥哥

成日都好想整d memes，不過唔識用photoshop同剪片

想要

學

捉囉

學都要用兩千幾銀買左d softwares先...

00後都唔玩喇

好少木守宮

你睇下你哋

同我講有咩用

係沙卜嘅就出去同人嘈過

done

依種嘴砲

Deal with it

汪牙姐好正

我以為真係屌咗佢添

me垃圾仔唔敢屌人

#metoo

老泥呢

加蔥個樣好滑稽

訓哂？

no one miss me?

禾miss u

,跑左馬nine松?

星期日個個失蹤

針

打緊機

有咩手機Game 推薦

呢個時代好多Game，但冇一隻係好玩

肚痛啊

暴擊英雄

支那嘢，不了

大富翁

God ?

Pad

利申del咗

琴晚打機打到4點
今日訓足全日

我唯一down過玩咗成個星期架

轉移陣地到梳發

辣殺運驚

梳你老木發

沙發？沙化？梳化？

骨灰級玩家

已棄

梳化

以後打sofa算

斬腳趾避沙蟲

梳fa

罰抄十次

-.-

表情撚

我諗住答sofa-.-

荒野行動👌🏻

毒女將b

戇鳩驚

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

公司勁多人玩

畀人老強down咗
仲要dum我入谷

支那驚

垃圾

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

cytus 2

就嚟有得食真嘅雞🤤

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

物以

呢個幾cute

表情撚

一語中的

玩依啲好廢

你q啲
(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

垃圾老泥1.0

原來已經5.0

ಥ_ಥ

更新咗

有咩分別？

憨鳩咗

針對完木( ･᷄ὢ･᷅ )

憨你老木鳩

未

表情撚

未你老母

我係98糾察

締造良好討論氣氛

支持大家打正字 ，拒絕5p文化入侵

讓我們的98變得更好

請支持98糾察

今個老泥更老泥

你憑乜牙

牙你老母

..

巧惡

正字型警？

巧你老母

唔准提老母

咁我又真係幾型嘅

有進步

Mud

點解會咁核突

惡過狗

我開始睇唔明個flow

學識貼圖係型嘅

Mud係泥咁解

你玩完未

真係咁正咩張gif

搭下嗲姐

好粗魯

❌姐

⭕️啫

肥g,我搵ssp yoyo仲好

洗吾洗捉甘正牙清=.=

G持清洗5p

逼害禾地

冇得救

哈哈😂

食蓋清二手飯

表情撚喎
清算啦

原來我quote錯

想quote yoyo嗰個

yoyo是屬於所有人的

嗨 好耐冇見

表情都唔得？=.=

吾duck

It9會清算你

小心用詞

@老泥 今晚有zarahn

腎

擠完未

未

成晚冇瞓過，照返八半

同你差唔多 翻9半

成晚唔知做乜精神亢奮咁，訓下醒下

正

打飛機

你估我係你咩

屌 我又係 完全瞓唔著

戒咗-.-

雖遠必誅

撈啦 我掛住老泥瞓唔著

你咁講到我今晚瞓唔著

是咪因該掛住小妹

我諗咗陣你講咩

Yes

裝返個腦

Shyshy

柒泥cp

橙
又畀人hea😂

gay

訓醒未

我好用心回架

佢仆街嚟

嗱
又hea喇

專心上堂啦

點解啲人連死都要咁自私
跳軌又係，連吊頸都係

嚇死啲細蚊仔

咪就係

又針對我

蘋果

蕉

啤梨

紅毛丹

山竹

蓮慕

布冧

熱情果

番石榴

老泥

美極

樓上ho ball

冇mood了

好味

將b你

我9up啫

泥b收工未

又串

六點準時走

咁請你返黎做咩？

就係準時走

學生有冇車費津貼

MTR 學生價

將b識啲嘢

冇能力嘅咪好似泥b咁 坐到晏一晏先做晒啲嘢

mean爆

Dont sad！！！

真相

可以去學資處申請
利申紅線中間去藍線尾站都唔批

7

88

我東鐵線去港島線尾站 一個月460幾

就嚟跳樓死

挽留

泥b最好

撈！

吓...?

98已4冇人

Sad

早 冇人?

有 啱啱醒

唔想返學

有冇諗過好多山區兒童書都無得讀?

上緊堂

2點先有堂

又要坐到4點

26/1 大日子

有冇啲平平地嘅lightning cable...

用開個三條都壞咗

唔想買肥仔開倉，25蚊叉咗5分鐘就壞咗

深水埗電子倉

都係嗰啲貨嚟

插兩下就爛

原來個妹今日生日-.-
買乜好

乜鬼野 今日先知個妹生日

醒唔起

我條短線幾好用波
利申用左一年

買個蛋糕翻去

買咗啦老木

老泥妹幾碎呀

15

去買堆文具俾佢

試下買條貴少少

咩樣

我就係想要條短線畀尿袋用

9到

去無印囉 有誠意啦

15碎一定用到啦

歲

好難諗

想唔買

水

估到你啦

送開擦紙膠

幫拖

u r so nice

U2

買面膜囉 女仔一定用

鳩買🤔？

bb呢隻聽講唔錯 佢好似有幾款

仲有森田藥妝都ok仔

買一兩塊其實夠唔夠

我expect你買一兩盒

莎莎嗰啲有冇得包
唔包好似好柒

應該冇 問佢攞個袋算
心意啫

利申第一次送嘢畀佢

m巾
實無死

老泥妹一定好開心啫

hoball

買完
太遲了

絕世好哥哥

山區兒童都冇飯食

求介紹

我生日你有咩plan

Ok留低你tg

行街睇戲plan幾多

直接帶過嚟我度啦

500 ml plan ok?

Where

咩事呀

Ptbf

你個心入面

Wooho

請你自重

柒泥cp派糖

Gay

甜不？

下。。。
陳師奶介紹㗎喎

唔洗咁客氣喎

小軒只

姼

Thx bro

Jm9

閃閃閃

Hi你媽

🌝

返學好悶

將b癡咗線

Blow water

哈

好想

Yesterday u said tomorrow

學好英文先啦

我都知 學咗十幾年都係咁

無興趣點學都無用

自學

識串26個英文字母未

唔係24個咩

咪係

How are you?

i am 19 year old

I am fine and u ?

同泥b爭飯食！

要跟佢學野

老泥: 估唔到乞食都有人爭

宜家行行競爭好大架

人生好無趣

呢個真

去下外國feel下，其實只係香港比較depressing

Same

邊有錢

好想去旅行散心

錢去曬Retake

輸咗老竇兩塊地
著草先

你肯同屋企人講佢地實俾㗎

不嬲我比學費

老豆有地仲要賭錢落海

唉比返你喇
贏你都贏得唔開心

屋企人唔供你讀書
仲有旅行屋企人俾係常識嚟喎

佢地送左間別墅比我之後就叫我自生自滅

weak

仲做緊功課

5

仲早

lunch都黎喇

有冇清聽日做獵人?

me

一定好貴

428

我買咗delux

包養我

係屋企食杯面

重諗緊ps4版定pc版好……

Pc等好耐波

我知，不過部ps4要同細佬share，所以唔係成日玩到

你夠唔夠你細佬打?

夠嘰佢敢玩咪一拳打落去

29號翻香港先買碟

一定有好多人炒

特價先買

煮緊飯

食物中毒

好掛住吉野家

狗糧

428買左

咁叫佢讀書喇
仲玩

好少用，多數都係ig同YouTube
利申：自己冇ig同Snapchat ，得Facebook

唉豬都無真係落後左

我仲係用緊fb

Sor lo
Me就嚟被社會淘汰

士驚車比智障用
週圍都無人用

用黎睇女

典藏版好貴

fans都唔買喇
出黎呃細路錢

裝返個腦未

冇fb
ig用嚟睇only 主要用sc wtsapp都唔會用
淨係公事/搵屋企人先用wtsapp
frd全部用sc

唔知點解冇乜興趣用ig/sc

Fb睇專欄 Sc wtsapp 傾計 linkedin 識人 唔用ig

我覺得好用啲
同埋冇乜廣告

ig 愈嚟愈多廣告，最鐘意以前按時序Show Friend啲相，而家成個Facebook 咁
都係睇多，自己甚少Po相
冇人有興趣睇 /

名校jai

可唔可以比小妹含

又有gay佬

可唔可以幫小妹含

你開心啦

Hiiiiiii

嗨！

88!

瞓啦！

Ok!!!!!

約齊人mon hun

好

利申冇買

有人想知？

好mean

泥b唔介意

介
88

6

小氣！

唔是新聞啦

廣告撚

已負皮

Btw諗住今日出去買

撚緊買唔買
又多個fd買咗

琴晚打通機
而家係到聽assembly

買咗好似好唔抵🤔
我又唔係成日有得玩

無人同你玩呀

NA?

同2？

又話退出連登

幾時話有人同我玩

啱啱見到ex拖住條新仔
翻屋企打機先

城哥好耐冇見

正確態度
遲d一齊打

in MHW we trust

Happy Australia Day

嘩屌
凍到暈左係街

???
???
???

-_-清你唔凍咩

十七度咋喎

下星期話仲凍

假膠😂😂

拎咗假了

真心⋯⋯

下個禮拜諗住點生存

暖爐跟身

鼻塞中心

冇暖爐

通鼻0

好
好
好

然後我唔g點算好

【多圖】大大屌小小

笑4

大小同人 打車輪嗰到

𠽌𠽌𠽌

唔洗算啦繼續啦

惡4

悶4

我啱啱諗起首歌係咁嘅歌詞

再見

Ok la都係嗰個年代👌🏻

共你本來就分得那樣遠

Messenger有隻射籃球驚我頭先射咗七百幾下

睇唔到你個emoji

你部咩機嚟

冇人理我

android機

但就咁ok手勢

我會考慮下換iphone

等呢部爛咗先

有冇人玩緊隻青鞋

蛙

佢唔撚出門口

Se2

啱啱訓訓下小腿抽筋
家陣仲痛緊

我都試過

睇完個po自己都有啲想玩

想大叫講粗口

SHHO

玩

即刻痛醒

唔返黎 仆街

從前河邊有三隻蝦🦐🦐🦐
有隻青蛙食左假蝦🐸🦐🦐

😂😂😂😂😂😂😂

hea

一陣down先

平時車三個😂算

😂

隻青蛙真係同我一樣死毒撚嚟
到依家都未出門

抵

Why有青蛙嘅

養蛙

啱啱down左，好得意

以為老泥屋企有自來蛙

Ha

佢雕木雕咗十幾廿粒鐘
玩撚完未

毒蛙 朽木不可雕也

依個書包有啲重
接唔住

佢睇緊書

我仲未down黎玩btw

睇書去下一個地方

有望1001

Down

右fg

左ff呢

佢終於出去

有種唔好翻黎

幫你1001囉-.-

秒未

終於知咩game了
會唔會太鈍

👍🏻

改咗做你個名

小妹仲未明

唔使

拿拿林1001啦
眼瞓

你唔明我講乜
我叫你隻蛙有種唔好翻黎

okok

試下

嘻